巴士的報博客小鯊：54人「實聽拉的名單」流出 阿爺眼中的反動分子「有得震無得瞓」

訂立「港區國安法」的決定今日(5月28日)剛剛在全國人大通過，相關立法即將出台，網上流出了首批危害國家安全分子的名單，有消息話這份「實聽拉的名單」唔簡單，有一定的準繩度，反映了阿爺的取向。

發帖者還聲言有第二、三批的名單。

首批名單有54人。

有關人士參考國際上追緝恐怖分子的慣用手法，將一些被指做過危害國家安全的人員名單，製成一副啤牌圖案，有名有姓有罪名，一副啤牌52隻，另外加兩隻joker，合共54人，湊成首批名單，據稱還陸續有第二及第三批名單。

很有心思將54人做成一副啤牌。

首批名單兩隻joker分別是黎智英及李柱銘，其餘內地稱為「亂港四人幫」的何俊仁是紅心A，陳方安生是階磚Q。啤牌經過精心設計，每個人的罪名不一樣，細看罪名還比較靠譜，不是胡亂寫下去。

例如上述「亂港四人幫」均被指干犯了顛覆政權及勾結外國勢力罪。黎智英及李柱銘再加一條分裂國家罪，肥佬黎最勁，還有一條組織恐怖活動罪，他總共有四宗罪。

joker分別是黎智英及李柱銘

另外三條A，分別是葵扇A違法達義的戴耀廷、梅花A公民黨大狀梁家傑、階磚A是職工盟李卓人。

一眾反對派上榜立法會議員則包括郭榮鏗、胡志偉、毛孟靜、林卓庭、朱凱迪、涂謹申、鄭松泰、鄺俊宇、許智峰、譚文豪、尹兆堅、區諾軒、郭家麒、楊岳橋、陳淑莊及黃碧雲。

還有，傳媒人主要是肥佬黎一門三傑中招，包括肥佬黎左右手馬克西蒙（Mark Simon)及壹傳媒行政總裁張劍虹。

活躍民運人士包括眾志秘書長黃之鋒（階磚K)、眾志前常委周庭、眾志創黨主席羅冠聰、藝人何韻詩、民陣岑子傑、本土派陳浩天、前學聯岑敖暉、周永康及張秀賢、DQ立法會議員姚松炎及青年新政梁頌恆，大學教授有鍾庭耀、沈旭暉及鄭宇碩。政治人物劉慧卿、李永達，大律師余若薇等，均榜上有名。

反動分子，真係有得震冇得瞓囉。

洗唔洗掘埋司徒華出黎

沈旭暉

佢地係咪無錢請人用graphic
次次一睇一陣支味

蟲泰都有份

伍公子都無

joker條j去左右邊

陳雲都有份

如果拉晒香港會點?

陳雲

快d，加速主義

有黃碧雲，我唔會反對呀

国獅都有份

有陳雲但冇梁國雄？

周永康個名都唔知幾多年無聽過

陳雲都有

人哋叫岑子杰唔係叫岑子傑喎

國師快啲走啊

陳雲、沈旭輝

10年前既版本？

d圖o係fb藍屍page黎，個藍屍page仲有o係fb落廣告，我即刻report ad.

9up咋 港共撚有知情權咩

陳雲！？

上個版本連中出洋子都有啊
肯定好耐冇收風

鄭松泰？

老朋友唔俾面子了

鄭俠都係第一批
講句Don't trust China, China is asshole 已經犯國安法

咪就係果幾條罪邊度精心設計

竟然冇梁天琦

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

屍永青係咁

何俊仁：屌你老母又關我事？

.何CC本來加拿大人
勾咩結外國
寫國際關係專家又屈勾結外國
勾結外國個界線長到
遲少少同俄國做生意都入罪

假到震

黃碧雲點會有份？

有啲仲要係加拿大人

只要你係黑頭髮黃皮膚都係中國人

沈旭暉呢個世界仔都有份

小氣到癲

D資料outdate晒，同CCTV而家仲成日講陳方安生一樣。

國師又話中共座上客嘅

陳雲老師都有

淨係識抄，冇撚用

《巴士的報》（BastillePost）是本港一個網上媒體，創立於2013年，屬星島新聞集團旗下。

連弱智既都要拉

冇望遠同連尼住

諗起班藍絲自己講完呢啲懶幽默嘅低質押韻喺度笑都覺得尷尬

頭先都見到

巴士的報係星島集團嘅網媒。

人哋日日幫手打黃圈, 宜家用完即割

咪係抄連登將高官配牌咋嘛 分分鐘冇請過設計公司

其實唔好笑 希望走到嘅好走 俾中共拉左就成世出唔到黎
周庭bb

大灣輝都中, 咩事?
真係唔識㗎喎

見到有蟲泰就知係假名單

連登仔都有份。

report冇用 等侵做野 到時告9FB啦

我呢？

係咪自己叫人加上去

支那種先會用反動分子呢個7到爆既字

你一拉李柱銘，美國真係打七你

巴士的報係星島，煙仔何

其實正路喎
佢係我哋超重要人物
支那都同美國反咗面
唔爭在啦

舒特拉的名單比人改個咁嘅名

此地無銀

蟲泰心諗我中立嫁wo

中共座上客變中共階下囚

translate server error

國屍都有份

國師

突然想問國安法判唔判到外藉？
都冇間諜罪

陳云個罪名竟然無勾結外國,佢實唔開心

四方西都有

陳雲：座上客變坐監既喂

蕭生呢
日講夜講都入唔到一隊

十九才子都冇

大灣輝都有
咩料

有李柱銘、李卓仁、黎智英、黃碧雲

我覺得可以攬炒一下

黃碧雲
劉慧卿
陳雲

係啲維園阿伯諗出嚟呀，係咁上下啦個名單

膠post

由大灣暉到之後俾人話支持港獨

巴士的報真係藍撚到戇鳩嘅好例子之一

但無鳩達

民主加本土派 係人都知啦

蕭生果然冇事

有料到

危害國家安全無分國籍
叛國先有分，但今次國安法唔包

一睇就知大陸人寫
出臺 出臺灣？
擺明就打出台 然後殘體轉正體
香港人正常就打出枱 同音錯別字就出台
點會打出臺

屌d藍絲成尻日要懶係押韻

班五毛藍絲以為熱青城有份

鄭松泰都有份

大陸果個, 百雞王

CCTai

揀埋成班唔係熱狗就係老泛民，都唔知係到咗mud

有排丁佢

你岩大部份，盧永雄佔70%, 星島佔30%

其實好正路，我啲外國朋友好多透過佢了解香港

天哥都冇

佢3年前已經講要取消關稅地位啦

屌原來有

即刻report ad

拉肥佬黎美國都仲忍你
今次一搞馬田搞到侵侵即刻做野

陳雲係2仔底

反動係支那自創出黎既字
同反革命一樣

沈旭輝太通透
大陸怕知識份子唔係今年嘅事

竟然冇黃洋達，冇可能㗎，佢咁大影響力

180度扭嚟扭去 上咗位之後譴責其他人搞革命反佢

我記得之前有手足整過賣港尻官同啲生螆狗嘅啤牌圖又抄，比啲腦喇低等物種

實聽拉=舒特拉

沈仔同國屍齊名不得了

個fb page好撚多五毛

一舊雲都有

(￣∇￣)

D罪名比小小心機得唔得
已經唔使證據，任你作，都可以重覆到咁

好撚老尷但係又幾好笑

其實係咪暗示緊中共=納粹

拉撚埋個編輯啦

其實佢係咪都驚自己最後比人批鬥

鋤D好大的

仲有四句slogans 同肥佬黎同lv

無鄭立得啖笑

舒特拉之咸單呀？好撚驚驚豬呀, 屌你老母!!

啱啦
而家就拎呢幅牌
同你班中國人玩鬥地主

冇本民前

屌呃我入黎睇垃圾

無錯

皇「後」大道東之類嘅低級錯誤

比起拉左個d義士
呢班人唔算d咩 更可況未拉
就算拉左 可預期待遇同義士差天共地

「永續基本法」就是港獨，貨真價實的港獨

想甩身冇咁易

佢721之後都不停出計出謀啦
真係要清算佢一定走唔甩
唔好咁政治兩極化啦

屌 你唔講我都唔知佢食緊字 柒撚到

佢移咗民

有黃碧雲

冇梁耀宗

點解冇黃洋達？

拉哂佢地未

美國保護名單

中國認証

鄭宇碩

有梁頌恒
之前仲俾人懷疑係鬼，又話人做唔大公

好中二病

鍾庭耀做下民調都拉

咁受訪者主動參與都要拉了

邊個係鐘耀庭?

佢係寫鐘耀庭
不是鍾耀庭

快d告呀喂，比世界睇下「法治之都」勁撚好笑都好

算進步左喇 特登整左啤牌

支那真係搞笑 就快笑到我抽筋

唔知點解覺得有啲流

再一次證明星島幫藍屍run文宣，玩FB IG

2020仲李柱銘

有周庭但無大j

立法會全部通過

係就快啲拉哂班老古董同dead body

美國座上客都拉

一見到有cctai就知無可能

簡單D，所有唔係保皇就係危害國家份子得啦

長毛其實係極左嚟
可能有翻啲面掛
只係人哋係真。左派
而唔係支共嗰班扮左嘅獨裁暴政

仲要整埋做啤牌咁過癮
寫呢篇野果條友high撚左鴉片?
活躍民運人士包括眾志秘書長黃之鋒（階磚K)

有陳雲同鄭松泰我的心就踏實了。

過幾日又有消息人仕報料，上述人士大部分已逃離香港

陳雲同鄭松泰都有

佢代表住中共在港方針同小學生唔同果一派，呢啲人所謂既收風係沈生眼中一早聽過晒。

驚就唔出聲仲好啦，唔通你出黎唔驚比人拉？

見到呢個名
我就覺得份名單係假

共諜都計

本土派 鄭松泰 有冇分
黃碧雲(61) 有冇分

有冇人整返個藍屍版

方向報一早印埋落報紙政情版，應該作者一稿兩投

中環出更：「港版國安法」啤牌瘋傳 漢奸黎李漢奸包辦小丑

黃之鋒唔係煙

黃毓民無份？？？？？

共產黨朋友

沒有！沒有！沒有！一致通過！